關稅猶在，又唔比貶值，同時要買2000億美元產品

美國唔好迫人太甚

外匯減2000億美元，但又唔比眨值，關稅仲維持15-25%不等

廠商只有逃離中國唯一選擇

屌打

2020係共產黨嘅好年份

第一輪應該打開左金融行業缺口 (Bank of America, AIG, I bank)

第二輪應該打開晒所有行業，開放市場

Facebook, Amazon, Esso, eBay, AT&T, Pfizer, Disney, Alphabet, Caterpillar，UPS, Visa

全部都準備就緒，等睇係中國保護傘下的公司點樣應戰

唔比補貼，公平起步點，加上中國人媚外的民族性，隨時大把人口講反美，但所有消費都變成買美國貨

簽就遲啲死，唔簽就即刻死！！

習大大同佢d親信
仲有幾千萬共產黨黨員嘅利益

會唔會俾呢件事發生呢

貶值唔係更難買2000億美元咩

唔眨值, d野貴晒
邊個鬼佬肯買?

同樣價錢但made in PRC 嘅質素，消費者會點揀？

出補血劍

庚子年 is coming to town